<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<blocks>
  <block id="5a6d96b9a020e520981bf7fe4c7af203" category="doc">Possibilité d'ajouter de nouveaux buckets et de gérer les buckets existants à partir de BlueXP</block>
  <block id="2706c3785e1f78099c28d555600c918b" category="inline-link">Découvrez comment ajouter de nouveaux buckets Google Cloud Storage</block>
  <block id="00079c5af8b652f708d4b2d3c217dce6" category="paragraph">Vous pouvez afficher les buckets Google Cloud Storage sur le BlueXP Canvas pendant un certain temps. Vous pouvez désormais ajouter de nouveaux buckets et modifier les propriétés des buckets existants directement depuis BlueXP.<block ref="493cc79f245c411ab616a87cbaf9a9f5" category="inline-link-rx"></block> .</block>
  <block id="bc2fe31b1e2682a9a79513d792e9c721" category="doc">BlueXP est désormais NetApp Console</block>
  <block id="995c8f79a8e07fbd8d519e45d03d6004" category="paragraph">La console NetApp , construite sur la base BlueXP améliorée et restructurée, fournit une gestion centralisée du stockage NetApp et des services de données NetApp dans les environnements sur site et cloud à l'échelle de l'entreprise, offrant des informations en temps réel, des flux de travail plus rapides et une administration simplifiée, hautement sécurisée et conforme.</block>
  <block id="2ef9d641d45afe99b74ad6f9a9f797ad" category="inline-link-macro">Notes de version de la console NetApp</block>
  <block id="9fad6bb6d30ac060d7377371e39b12c0" category="paragraph">Pour plus de détails sur ce qui a changé, consultez le<block ref="a3987562479f1a66db4eec298b79e00c" category="inline-link-macro-rx"></block> .</block>
  <block id="d41d8cd98f00b204e9800998ecf8427e" category="summary"></block>
  <block id="30d965eef5ba25c6b9998ae38270b43e" category="doc">Mentions légales</block>
  <block id="e9c44bbfd795a5d63d74c6a77afee70d" category="paragraph">Les mentions légales donnent accès aux déclarations de droits d'auteur, aux marques déposées, aux brevets et bien plus encore.</block>
  <block id="6016a2b341113bf496b719905398ecd2" category="section-title">Copyright</block>
  <block id="52009bb7ee17227f566cd26a02caee56" category="inline-link-macro"><block ref="52009bb7ee17227f566cd26a02caee56" category="inline-link-rx"></block></block>
  <block id="a1a9afcf552a769c282769271829889a" category="paragraph"><block ref="a1a9afcf552a769c282769271829889a" category="inline-link-macro-rx"></block></block>
  <block id="126a02652da6de02962cf1b654fd6376" category="section-title">Marques de commerce</block>
  <block id="c4ce4761e466527d26b3e3d5ed1006fd" category="paragraph">NETAPP, le logo NETAPP et les marques répertoriées sur la page Marques NetApp sont des marques commerciales de NetApp, Inc. Les autres noms de sociétés et de produits peuvent être des marques commerciales de leurs propriétaires respectifs.</block>
  <block id="f99aa604031e5049799e73b5c3748a98" category="inline-link-macro"><block ref="f99aa604031e5049799e73b5c3748a98" category="inline-link-rx"></block></block>
  <block id="5d545fe5152641e2ebe654e336e520e5" category="paragraph"><block ref="5d545fe5152641e2ebe654e336e520e5" category="inline-link-macro-rx"></block></block>
  <block id="be89498d2f8a22ce47c02ba9795fe2af" category="section-title">Brevets</block>
  <block id="d0b19d36be2c5f16e9aef46c8a452d3d" category="paragraph">Une liste actuelle des brevets détenus par NetApp est disponible à l'adresse suivante :</block>
  <block id="88e5eabd3917048b6927c42496b98f86" category="inline-link-macro"><block ref="88e5eabd3917048b6927c42496b98f86" category="inline-link-rx"></block></block>
  <block id="dd38f906b37d412de7d1c1dcf4cbf31c" category="paragraph"><block ref="dd38f906b37d412de7d1c1dcf4cbf31c" category="inline-link-macro-rx"></block></block>
  <block id="56c34c6410dd45c5cec44149ad0ce037" category="section-title">Politique de confidentialité</block>
  <block id="8acb58cbd50ef1b468a020ee0bd351d3" category="inline-link-macro"><block ref="8acb58cbd50ef1b468a020ee0bd351d3" category="inline-link-rx"></block></block>
  <block id="2352c4e1f4d0024ade0869e00e6243f4" category="paragraph"><block ref="2352c4e1f4d0024ade0869e00e6243f4" category="inline-link-macro-rx"></block></block>
  <block id="c0227cef6f07a8cd2ac72f2945b031aa" category="section-title">Open source</block>
  <block id="9b73989307c1975dfa4d5e1581e4afe8" category="paragraph">Les fichiers d'avis fournissent des informations sur les droits d'auteur et les licences tiers utilisés dans les logiciels NetApp .</block>
  <block id="50dbf63cd0ab8144a287e5cd6a0f1de2" category="inline-link">Avis concernant la console NetApp</block>
  <block id="c87093fc5ce0aab848deaeae14c761b9" category="paragraph"><block ref="c87093fc5ce0aab848deaeae14c761b9" category="inline-link-rx"></block></block>
  <block id="b00dbab4a40e5f92b028b1318f490bfe" category="summary">Lorsque votre système Google Cloud Storage est disponible sur la page Systèmes, vous pouvez ajouter des buckets supplémentaires directement depuis la console NetApp .</block>
  <block id="19f54385373bc28f865c148e37d5418a" category="doc">Ajouter des buckets Google Cloud Storage</block>
  <block id="f3a29486bed19a90f2da6d007818b427" category="list-title">Étapes</block>
  <block id="287a29ef66672b675a81b422726252bc" category="list-text">Depuis la page Systèmes, double-cliquez sur le système Google Cloud Storage pour afficher la page Présentation des buckets Google Cloud Storage, puis cliquez sur *Ajouter un bucket*.</block>
  <block id="7905235e0b9d47c87993bfcf15c3dd50" category="paragraph">La page _Ajouter un bucket_ s'affiche.</block>
  <block id="6c2ed49d2a85251adbf8725c16c45ceb" category="list-text">Saisissez les informations requises dans la section _Détails du projet_.</block>
  <block id="194614c2947472789a89fac4e726468f" category="inline-link">Consultez la documentation de Google Cloud pour connaître les exigences de dénomination.</block>
  <block id="b2f55361a886d6f0b36b44efac73809c" category="list-text">*Nom du bucket* - Saisissez le nom que vous souhaitez utiliser pour le bucket.<block ref="da6b1c222d0c064c1a3f413b6b25cbe5" category="inline-link-rx"></block> .</block>
  <block id="380bfdc134190af310ad2f9812d7569f" category="inline-link">comme décrit sur cette page</block>
  <block id="10783e0686d7dbd7441b4301ff235c15" category="list-text">*Projet Google* - Sélectionnez le projet Google qui sera le propriétaire du bucket.  Il peut s’agir du projet principal dans lequel l’agent de console a été déployé ou d’un projet différent.  Si vous ne voyez aucun projet supplémentaire dans la liste déroulante, cela signifie que vous n’avez pas encore associé le compte de service NetApp Console à d’autres projets.  Accédez à la console Google Cloud, ouvrez le service IAM et sélectionnez le projet.  Ajoutez le compte de service avec le rôle de console NetApp à ce projet.  Vous devrez répéter cette étape pour chaque projet.  REMARQUE : il s’agit du compte de service que vous avez configuré pour la console NetApp ,<block ref="2da5c878c49e0ecce833e4a86e81840d" category="inline-link-rx"></block> .</block>
  <block id="eedf77fc8235e2e5eb0da421ae8d0247" category="inline-link">Consultez la documentation de Google Cloud pour plus d'informations sur les étiquettes.</block>
  <block id="411b919f3c21616c0b2321f41ce011a4" category="list-text">*Étiquettes* - Les étiquettes sont des métadonnées pour vos ressources Google Cloud.  Vous pouvez ajouter jusqu'à 10 paires clé/valeur d'étiquette lors de la création d'un bucket. <block ref="0e6126ee9764c5d28fc4a15def587b1a" category="inline-link-rx"></block> .</block>
  <block id="9ff937073a30d0158ea6edb334cda923" category="list-text">Dans la section _Emplacement_, sélectionnez le type d'emplacement et la région (ou les régions) où le bucket sera créé.  Vous pouvez choisir parmi trois types d’emplacements différents.</block>
  <block id="8af28f8050add88f47663e63eaac80fb" category="cell">Si vous sélectionnez le « Type d'emplacement »...</block>
  <block id="48608c1c17bfe6c3f06fc0b6acd8f2b1" category="cell">Sélectionnez ensuite...</block>
  <block id="f447ac856e7e72435904956e3b15f433" category="cell">Région</block>
  <block id="050051186b7e5077272a4128900bbb87" category="cell">Une seule région du champ « Régions disponibles ».</block>
  <block id="39596571d4cbd3605dda58ae43af1ad6" category="cell">Double région</block>
  <block id="62510367db3ad2deb1fb7fdf1bc760bd" category="paragraph">L'emplacement géographique (un seul continent) dans le champ « Emplacements disponibles », puis sélectionnez deux régions dans le champ « Régions disponibles ».</block>
  <block id="488320291e74e62a9a9f44ac6ad381ac" category="paragraph">Vous pouvez activer la « réplication Turbo » si vous souhaitez garantir la géo-redondance pour tous les objets nouvellement écrits dans un délai de 15 minutes.</block>
  <block id="5c138f4c6c585c383a0333e3473c0151" category="cell">Multirégion</block>
  <block id="d87d892388ed01d62c842ab0d4b20914" category="cell">La multi-région géographique du champ « Multi-régions disponibles ».</block>
  <block id="5d2b6b20c6fc689def52e67bb5d76881" category="inline-link">Consultez la documentation Google Cloud pour plus d'informations sur les emplacements des buckets.</block>
  <block id="4d7a3d667510ec48f352d3a342435207" category="paragraph">Notez que toutes les données Cloud Storage sont redondantes sur au moins deux zones dans au moins un lieu géographique dès que vous les téléchargez.<block ref="4005711632a12fe6fcf58a90e24df63b" category="inline-link-rx"></block> .</block>
  <block id="adec7d77889fd386d1dba439d7880387" category="list-text">Dans la section _Classe de stockage_, sélectionnez la classe de stockage à utiliser pour les objets de votre bucket.  Vous pouvez choisir parmi quatre classes de stockage ou sélectionner _Autoclass_ et Google ajuste la classe selon vos besoins.</block>
  <block id="0700b2a48cd9df13092d646eb73f8e72" category="list-text">*Standard* - Idéal pour les données fréquemment consultées (données « chaudes ») ou stockées pendant de brèves périodes.</block>
  <block id="47afed63da1eda0747061acedfa13bc3" category="list-text">*Nearline* - Un service de stockage à faible coût et très durable pour stocker des données rarement consultées.</block>
  <block id="514749164593d95d5cb0efb3cef1ac3e" category="list-text">*Coldline* - Un service de stockage très économique et très durable pour stocker des données rarement consultées.</block>
  <block id="7e192c3927446c770a9a197b833db414" category="list-text">*Archive* - Le service de stockage le moins cher et le plus durable pour l'archivage des données, la sauvegarde en ligne et la reprise après sinistre.</block>
  <block id="001efc5d061c01c6f797e63f75c59540" category="list-text">*Autoclass* - Transfère automatiquement les objets de votre bucket vers les classes de stockage appropriées en fonction du modèle d'accès de chaque objet.</block>
  <block id="1ffab1cad4161c47ed0ef1b8b664bccd" category="inline-link">Consultez la documentation de Google Cloud pour plus d'informations sur les classes de stockage.</block>
  <block id="c16686547431ba96defb7b0f07990f17" category="paragraph">Les coûts et les frais de récupération sont différents pour chaque classe de stockage.<block ref="a9049d892eab54a581496747db354f33" category="inline-link-rx"></block> .</block>
  <block id="b8f397da70b175c5a66f1bef0e198375" category="list-text">Dans la section _Protection_, choisissez si vous souhaitez utiliser des outils de protection des données pour protéger les objets du bucket ou une configuration de chiffrement des données pour protéger l'accès à vos données.</block>
  <block id="ceecb6d1abb638dbc2b05ef4dfd195b0" category="paragraph">*Outils de protection des données*</block>
  <block id="370037bbc04e6fe7ab6482e9f6b614b4" category="list-text">*Aucun* - Par défaut, aucun outil de protection n'est activé sur le bucket.</block>
  <block id="6a329eee8ecb754ee4d24917156a03df" category="list-text">*Versionnement d'objet* - Le versionnement d'objet est un moyen de conserver plusieurs versions d'un objet dans le même compartiment.  Le bucket conserve une version d'objet non actuelle chaque fois que vous mettez à jour, remplacez ou supprimez une version d'objet active, conservant ainsi en permanence une version protégée de l'objet.  Lorsque vous sélectionnez « Versionnage d'objet », vous pouvez spécifier deux options :</block>
  <block id="4664f5efbac0c00ddc9a84ac4ee37b4f" category="list-text">*Nombre max. de versions par objet* - Saisissez le nombre de versions non actuelles par objet qui seront créées.</block>
  <block id="4092e2c83312d8c50d7db8ca190293b1" category="list-text">*Expire les versions non actuelles après* - Saisissez le nombre de jours après lequel les objets plus anciens et non actuels seront supprimés.</block>
  <block id="d85646dfcad0e7028cc1167688339ca6" category="list-text">*Politique de rétention* - Une politique de rétention garantit que tous les objets actuels et futurs du bucket ne peuvent pas être supprimés ou remplacés tant qu'ils n'atteignent pas l'âge que vous définissez dans la politique de rétention.  Lorsque vous sélectionnez « Politique de conservation », vous pouvez spécifier deux options :</block>
  <block id="0dd86d86f87c4d7e5bc9b3f9ec499c69" category="list-text">*Conserver les objets pendant* - Saisissez le nombre de secondes, de jours, de mois ou d'années pendant lesquels les objets seront conservés.</block>
  <block id="e98ba97e374f06c4a2176b123d2b6a51" category="list-text">*Période* - Sélectionnez si la durée est en secondes, en jours, en mois ou en années.</block>
  <block id="b00f87e888861bba96aa7b0d5a5715a4" category="inline-link">plus d'informations sur le contrôle de version des objets</block>
  <block id="ff0c2266ee933292fe4564008ae30a52" category="inline-link">plus d'informations sur les politiques de conservation</block>
  <block id="0b5616579f6f22614eee8d14dddb8431" category="paragraph">Les outils de protection de la politique de conservation et de contrôle de version des objets ne peuvent pas être activés en même temps.  Consultez la documentation de Google Cloud pour<block ref="6c936e872cf9f9db10ad17b0ad1f1def" category="inline-link-rx"></block> , et<block ref="95ae46b399b1a6e153ff9c25d6560bbd" category="inline-link-rx"></block> .</block>
  <block id="969337c37786da417489bc2eb0b57a39" category="paragraph">*Outils de cryptage de données*</block>
  <block id="bea9ae28243279b4d72ca9ec76d4819d" category="list-text">*Clé de chiffrement gérée par Google* - Par défaut, les clés de chiffrement gérées par Google sont utilisées pour chiffrer vos données.</block>
  <block id="6519ac9fad5ea16668ccd56b326ee11c" category="list-text">*Clé de chiffrement gérée par le client* - Vous pouvez utiliser vos propres clés gérées par le client pour le chiffrement des données au lieu d'utiliser les clés de chiffrement par défaut gérées par Google.  Si vous prévoyez d'utiliser vos propres clés gérées par le client, vous devrez déjà les avoir créées afin de pouvoir sélectionner les clés sur cette page.</block>
  <block id="4857078b6c32702e67177b54fbfbcc6b" category="paragraph">Les clés peuvent être dans le même projet que le bucket, ou vous pouvez sélectionner un projet différent.</block>
  <block id="7b2e299027f9ee1fde4dc8e0187b6d09" category="inline-link">plus d'informations sur les clés de chiffrement gérées par Google</block>
  <block id="9a827fef64d338d7c253c4d9091f5a17" category="inline-link">plus d'informations sur les clés de chiffrement gérées par le client</block>
  <block id="132d50bb589ed611fc56705df8d56633" category="paragraph">Consultez la documentation de Google Cloud pour<block ref="39187e739414effbe981ed478223343d" category="inline-link-rx"></block> , et<block ref="895220e894f0ac66488c9a432691b1a2" category="inline-link-rx"></block> .</block>
  <block id="a213be5d3f4ac9e5115a58f090c817fa" category="list-text">Cliquez sur *Ajouter* et le bucket est créé.</block>
  <block id="b74d23cf93d017ed91b8cfcafc4134a4" category="summary">Lorsque votre système Google Cloud Storage est disponible sur la page Systèmes, vous pouvez modifier certaines propriétés du bucket directement depuis la console NetApp .</block>
  <block id="0d3b4d3bc62973f2ef853118ee87b964" category="doc">Modifier les paramètres du bucket Google Cloud Storage</block>
  <block id="9547288cf6d11c5ef51962ab79d5a30e" category="paragraph">Notez que vous ne pouvez pas modifier le nom du bucket, le projet Google ou les paramètres de protection.</block>
  <block id="c1e90160a62fa1921449efb18231f40d" category="paragraph">Les propriétés du bucket que vous pouvez modifier incluent :</block>
  <block id="0aafb11c2a9f47a75e18667cde3cece4" category="list-text">Classe de stockage pour tous les futurs objets du bucket.</block>
  <block id="72bd4cff8828b9b49bc10220337d407f" category="list-text">Vous pouvez choisir d’ajouter, de modifier et de supprimer des étiquettes aux objets du compartiment.</block>
  <block id="dd7724034a0925357748c9ddcf14157b" category="list-text">Mode de réplication Turbo - uniquement si le bucket se trouve dans un emplacement à double région.</block>
  <block id="8844ea245d7c08ab2233754002d80b15" category="inline-image-macro">le bouton trois points supplémentaires</block>
  <block id="9012b6afbfadbefb81dcfb8d275f58b2" category="paragraph">Vous pouvez modifier ces paramètres de compartiment directement depuis la console NetApp en cliquant sur<block ref="98246678a6b4f53f828068ceb430dd9d" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block> et ensuite *Modifier les détails du bucket* pour un bucket.</block>
  <block id="70635430b5bafdf9d4311deb47f5ed05" category="inline-image-macro">Une capture d'écran montrant comment sélectionner le bouton Modifier les détails du bucket pour modifier les propriétés du bucket.</block>
  <block id="aaa709f9b07e2de4b60aa905da9d6adb" category="paragraph"><block ref="aaa709f9b07e2de4b60aa905da9d6adb" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block></block>
  <block id="916e3861b96153c8e1d8fc7e7e7fa50d" category="section-title">Changer la classe de stockage</block>
  <block id="5900950ec7ca39afee0db6a7937f3d93" category="paragraph">La section Classe de stockage vous permet d'effectuer uniquement certaines modifications :</block>
  <block id="9d0ff57fc0479c3dc721bbe8eb604106" category="list-text">Si _Autoclass_ a été sélectionné lors de la création du bucket, vous pouvez désactiver Autoclass et sélectionner une autre classe de stockage.</block>
  <block id="0fff26e35bfce134ffa24b2a89404acd" category="list-text">Si une autre classe de stockage a été sélectionnée lors de la création du bucket, vous pouvez passer à n'importe quelle autre classe de stockage, à l'exception de _Autoclass_.</block>
  <block id="b31bca7910ed7b9bac2229bc615803c4" category="paragraph">Les objets qui étaient dans une classe différente resteront dans cette classe, mais tous les nouveaux objets utiliseront le nouveau paramètre de classe.</block>
  <block id="b2dc0bd2780cad5457c930c2480da552" category="section-title">Ajouter ou modifier les étiquettes des objets dans le bucket</block>
  <block id="b5f1adffd55f74c60105b86fe9d99627" category="paragraph">Les étiquettes sont des métadonnées que vous pouvez utiliser pour regrouper des ressources afin d'identifier des applications, des environnements, des régions, des fournisseurs de cloud, etc.  Les étiquettes se composent d'une clé et d'une valeur.  Vous pouvez ajouter des étiquettes à un bucket afin que les étiquettes soient appliquées aux objets lorsqu'ils sont ajoutés au bucket.  Vous pouvez également modifier et supprimer des étiquettes et des valeurs d’étiquettes.</block>
  <block id="d60c0fbf7391096036689ddd23626717" category="paragraph">Après avoir ajouté ou modifié une étiquette, cliquez sur *Appliquer* pour enregistrer vos modifications.  Si vous souhaitez ajouter d'autres étiquettes, cliquez sur *Ajouter une nouvelle étiquette*.  Vous pouvez ajouter jusqu'à 10 étiquettes par seau.</block>
  <block id="949467ad042814d4c76b24fca2f4ac9b" category="section-title">Modifier si la réplication turbo est activée dans les emplacements à deux régions</block>
  <block id="ae7421788bf0ad960e56c7c6a19bd130" category="paragraph">Si le bucket se trouve dans un emplacement à double région, vous pouvez activer ou désactiver l'activation ou la désactivation du mode de réplication turbo.  La « réplication turbo » vous permet de garantir la géo-redondance pour tous les objets nouvellement écrits dans un délai de 15 minutes.</block>
  <block id="1abde1bd568332a66f7560bab9c6abf7" category="paragraph">Aucun autre détail d’emplacement ne peut être modifié une fois le bucket créé.</block>
  <block id="a0b50004b97c7a4f46385276d68e34a7" category="summary">Lorsque vous découvrez des buckets Google Cloud Storage dans la console NetApp , vous pouvez utiliser les services de données NetApp pour la sauvegarde, la hiérarchisation et la synchronisation des données.</block>
  <block id="fd34ce45befcc2d966ed75e41ee9ec98" category="doc">Utiliser les services de données NetApp avec les buckets Google Cloud Storage</block>
  <block id="6eec2824293226fbb73f35f2f970313a" category="list-text">Utilisez * NetApp Backup and Recovery* pour sauvegarder les données de vos systèmes ONTAP et Cloud Volumes ONTAP sur site vers le stockage d'objets Google Cloud.</block>
  <block id="b664cd749debb1660d94de21917e9bcf" category="paragraph">Pour commencer, accédez à la page Systèmes et faites glisser et déposez un système ONTAP ou Cloud Volumes ONTAP sur site sur votre système Google Cloud Storage.</block>
  <block id="c08915205c4a9681660dba7a6f50b538" category="inline-link">En savoir plus sur la sauvegarde des données ONTAP sur Google Cloud Storage</block>
  <block id="9533c54f00ea1d4d66844f3405b6c4ce" category="paragraph"><block ref="5d3ceb9b500f2ef5287b2cf7f8b4b49b" category="inline-link-rx"></block> .</block>
  <block id="ddabeb67c8c21fe25d7edc559236bd81" category="list-text">Utilisez * NetApp Cloud Tiering* pour hiérarchiser les données inactives des clusters ONTAP sur site vers le stockage d'objets Google Cloud.</block>
  <block id="6457c6499bcca5ff6b6101b3924b3ccf" category="paragraph">Pour commencer, accédez à la page Systèmes et faites glisser et déposez un système ONTAP sur site sur votre système Google Cloud Storage.</block>
  <block id="5a40e1765360a8aab7fbfc4293b302ed" category="inline-link">En savoir plus sur la hiérarchisation des données ONTAP vers Google Cloud Storage</block>
  <block id="183dff5fb1ffd100c58928070e663e23" category="paragraph"><block ref="6ca93414812da4fe368837198fd5604b" category="inline-link-rx"></block> .</block>
  <block id="dc07e5f0fdc4b5b5e0c100b3eb6868ed" category="list-text">Utilisez * NetApp Copy and Sync* pour synchroniser les données vers ou depuis les buckets Google Cloud Storage.</block>
  <block id="fc6687e5fc363c86ac8b9915c21c9fe7" category="paragraph">Pour commencer, accédez à la page Systèmes et faites glisser et déposez le système source sur le système cible. Votre système Google Cloud Storage peut être la source ou la cible.</block>
  <block id="82881e5f80de8e3590c1cf4dac16c6e8" category="paragraph">Vous pouvez également sélectionner votre système Google Cloud Storage et cliquer sur *Copier et synchroniser* dans le panneau Services pour synchroniser les données vers ou depuis les buckets Cloud Storage.</block>
  <block id="7424858b35d2a117bda2b2aad954a43a" category="inline-link">En savoir plus sur le service NetApp Copy and Sync</block>
  <block id="de55534e3d256b506c871b32b3a04544" category="paragraph"><block ref="2780643f58a564704910545a96ecd829" category="inline-link-rx"></block> .</block>
  <block id="e48486c33f71dc8e173adb6c6fc66485" category="summary">NetApp fournit une prise en charge de la console NetApp de différentes manières. De nombreuses options d'auto-assistance gratuites sont disponibles 24h/24 et 7j/7, telles que des articles de la base de connaissances (KB) et un forum communautaire. Votre inscription au support inclut une assistance technique à distance via un ticket web.</block>
  <block id="fabfc25ef8996fd90836e58a4c0b26b6" category="doc">Obtenir de l'aide</block>
  <block id="2feeca48692986e9cc471ec61f847fca" category="paragraph">NetApp fournit un support pour NetApp Console et ses services cloud de diverses manières. De nombreuses options d'auto-assistance gratuites sont disponibles 24h/24 et 7j/7, telles que des articles de la base de connaissances (KB) et un forum communautaire. Votre inscription au support inclut une assistance technique à distance via un ticket web.</block>
  <block id="522cbb900314aeb84eb5a961c5f94672" category="section-title">Obtenir de l'aide pour un service de fichiers d'un fournisseur cloud</block>
  <block id="317cbd2c4fdbfd06a6c66bcd3f57d7ad" category="paragraph">Pour obtenir une assistance technique relative à un service de fichiers de fournisseur cloud, à son infrastructure ou à toute solution utilisant le service, reportez-vous à la documentation de ce produit.</block>
  <block id="18cf072964a583150dd247485ba75b92" category="inline-link-macro">Amazon FSx pour ONTAP</block>
  <block id="359d8b16e442ffaa72e03c95fcd60448" category="list-text"><block ref="359d8b16e442ffaa72e03c95fcd60448" category="inline-link-macro-rx"></block></block>
  <block id="7450cfde7058dc5e1f7909d0280fd7ae" category="inline-link-macro">Azure NetApp Files</block>
  <block id="153836c062a78213f2aa165322254aa4" category="list-text"><block ref="153836c062a78213f2aa165322254aa4" category="inline-link-macro-rx"></block></block>
  <block id="1215f8190533dfdf63d2224a6d88266f" category="inline-link-macro">Google Cloud NetApp Volumes</block>
  <block id="0d592360c983f234b130127efee38805" category="list-text"><block ref="0d592360c983f234b130127efee38805" category="inline-link-macro-rx"></block></block>
  <block id="68e6fe8cde496154d24fd032b4262070" category="paragraph">Pour bénéficier d'un support technique spécifique à NetApp et à ses solutions de stockage et services de données, utilisez les options de support décrites ci-dessous.</block>
  <block id="edd15fbeb7b2dffa163336ecd4f3e80c" category="section-title">Utiliser les options d'auto-assistance</block>
  <block id="5e4b821a1a82558dead1ef6961e90666" category="paragraph">Ces options sont disponibles gratuitement, 24 heures sur 24, 7 jours sur 7 :</block>
  <block id="5b6cf869265c13af8566f192b4ab3d2a" category="list-text">Documentation</block>
  <block id="5bb94d173380c00577f5e04b6f26bb94" category="paragraph">La documentation de la console NetApp que vous consultez actuellement.</block>
  <block id="19111351b69b6b15668130b38b7f6038" category="inline-link">Base de connaissances</block>
  <block id="942c9249796cf6b78c981ebf15195809" category="list-text"><block ref="942c9249796cf6b78c981ebf15195809" category="inline-link-rx"></block></block>
  <block id="0e20091afcea2d83d0033a933ba85092" category="paragraph">Recherchez dans la base de connaissances NetApp pour trouver des articles utiles pour résoudre les problèmes.</block>
  <block id="14526abd8bda5af347775025cd5342cf" category="inline-link">Communautés</block>
  <block id="410fdb9caa9c64da2ff3f88f4836960d" category="list-text"><block ref="410fdb9caa9c64da2ff3f88f4836960d" category="inline-link-rx"></block></block>
  <block id="777d75a90b107e4f18469f82c4f81fe2" category="paragraph">Rejoignez la communauté NetApp Console pour suivre les discussions en cours ou en créer de nouvelles.</block>
  <block id="d88bacf2a9fdcbbc844edcba97c34e30" category="section-title">Créer un dossier auprès du support NetApp</block>
  <block id="82812db645b6ff5e9c2a24ddfb66c8d6" category="paragraph">En plus des options d’auto-assistance ci-dessus, vous pouvez travailler avec un spécialiste du support NetApp pour résoudre tout problème après avoir activé le support.</block>
  <block id="8fece025a1a8fef7018449bf104a2527" category="list-title">Avant de commencer</block>
  <block id="c406bf0ac8ac87bc5bb7132a7351b2ae" category="inline-link">Découvrez comment gérer les informations d'identification associées à votre connexion à la console</block>
  <block id="377118f28487e70bd456993144b72fc7" category="list-text">Pour utiliser la fonctionnalité *Créer un dossier*, vous devez d'abord associer vos informations d'identification du site de support NetApp à votre connexion à la console.<block ref="68c4321a756e3ffe955b62cff6fea46d" category="inline-link-rx"></block> .</block>
  <block id="e49aa971c20ec071f1b5bbc3c7266769" category="list-text">Si vous ouvrez un dossier pour un système ONTAP doté d'un numéro de série, votre compte NSS doit être associé au numéro de série de ce système.</block>
  <block id="0ab80a63088581d58dcf067051f4c894" category="list-text">Dans la console NetApp , sélectionnez *Aide &gt; Support*.</block>
  <block id="08d96fdd1a845d80db99e6e1dffb8bc7" category="list-text">Sur la page *Ressources*, choisissez l'une des options disponibles sous Support technique :</block>
  <block id="6a1b74969231967ed071d465206b15c7" category="list-text">Sélectionnez *Appelez-nous* si vous souhaitez parler à quelqu'un au téléphone. Vous serez redirigé vers une page sur netapp.com qui répertorie les numéros de téléphone que vous pouvez appeler.</block>
  <block id="d65a2a6fc9caad1867728d4382eeb989" category="list-text">Sélectionnez *Créer un dossier* pour ouvrir un ticket avec un spécialiste du support NetApp :</block>
  <block id="a1123cd59d7bd876c080c33906ae65ce" category="list-text">*Service* : sélectionnez le service auquel le problème est associé. Par exemple, * NetApp Console* lorsqu'il s'agit d'un problème de support technique lié aux flux de travail ou aux fonctionnalités de la console.</block>
  <block id="987df7518e2afb50a860647c832afd13" category="list-text">*Système* : Si applicable au stockage, sélectionnez * Cloud Volumes ONTAP* ou *On-Prem*, puis l'environnement de travail associé.</block>
  <block id="8f8e8a86e5f52b6186a37bdf266c4320" category="paragraph">La liste des systèmes est dans le périmètre de l'organisation de la console et de l'agent de console que vous avez sélectionné dans la bannière supérieure.</block>
  <block id="e6f29fb3c7636dc0040600dd0e84bb79" category="list-text">*Priorité du cas* : Choisissez la priorité du cas, qui peut être Faible, Moyenne, Élevée ou Critique.</block>
  <block id="835eb4008e97c2a7f69bbb2725285e34" category="paragraph">Pour en savoir plus sur ces priorités, passez votre souris sur l’icône d’information à côté du nom du champ.</block>
  <block id="0f7d9319c95a8be1492e74601c4b3259" category="list-text">*Description du problème* : Fournissez une description détaillée de votre problème, y compris tous les messages d'erreur applicables ou les étapes de dépannage que vous avez effectuées.</block>
  <block id="002c6f26fb01affb37b8cf3cef7a1fb0" category="list-text">*Adresses e-mail supplémentaires* : saisissez des adresses e-mail supplémentaires si vous souhaitez informer quelqu'un d'autre de ce problème.</block>
  <block id="c7f5c1a75acc58c6f004efc0ce1eba09" category="list-text">*Pièce jointe (facultatif)* : Téléchargez jusqu'à cinq pièces jointes, une à la fois.</block>
  <block id="bfa80e7aaad6da353b431bff3a0e12d6" category="paragraph">Les pièces jointes sont limitées à 25 Mo par fichier. Les extensions de fichiers suivantes sont prises en charge : txt, log, pdf, jpg/jpeg, rtf, doc/docx, xls/xlsx et csv.</block>
  <block id="baaf0e61add7d12cf8d12e023d5aef18" category="inline-image-macro">Capture d'écran du formulaire Créer un cas qui vous permet de créer un cas auprès du support NetApp .</block>
  <block id="77c89527ec8a9f89b24c5579d19b3b4b" category="paragraph"><block ref="77c89527ec8a9f89b24c5579d19b3b4b" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block></block>
  <block id="bd965e38a0c9cf27aa1bde099308e23f" category="paragraph-title">Après avoir terminé</block>
  <block id="18f487556417bb6d9721a7005ae097c9" category="paragraph">Une fenêtre contextuelle apparaîtra avec votre numéro de dossier d'assistance. Un spécialiste du support NetApp examinera votre cas et vous répondra dans les plus brefs délais.</block>
  <block id="0ff9b4b8684b9e03c9c1e1320935eae3" category="paragraph">Pour un historique de vos demandes d'assistance, vous pouvez sélectionner *Paramètres &gt; Chronologie* et rechercher les actions nommées « créer une demande d'assistance ». Un bouton à l’extrême droite vous permet de développer l’action pour voir les détails.</block>
  <block id="5c56753585e89a84941bb3a78bc681af" category="paragraph">Il est possible que vous rencontriez le message d'erreur suivant lorsque vous essayez de créer un dossier :</block>
  <block id="a30f69ab0ec85d427a3e8835713525bd" category="paragraph">« Vous n'êtes pas autorisé à créer un dossier contre le service sélectionné »</block>
  <block id="178fdaf97b1d1577437f11ee9d5e5229" category="paragraph">Cette erreur peut signifier que le compte NSS et la société d'enregistrement à laquelle il est associé ne sont pas la même société d'enregistrement pour le numéro de série du compte NetApp Console (c'est-à-dire. 960xxxx) ou le numéro de série de l'environnement de travail. Vous pouvez demander de l’aide en utilisant l’une des options suivantes :</block>
  <block id="639be990cfca56ab4b63685d8bacd437" category="list-text">Soumettez un cas non technique à<block ref="2298f47e4dad19a3156da7ce6116d9b1" category="inline-link-rx"></block></block>
  <block id="e1100b46295d42ed50ba7a4630710164" category="section-title">Gérez vos cas d'assistance</block>
  <block id="316508a3483178100806a9d44b49aba2" category="paragraph">Vous pouvez afficher et gérer les cas d'assistance actifs et résolus directement depuis la console. Vous pouvez gérer les cas associés à votre compte NSS et à votre entreprise.</block>
  <block id="cf3a2d2c139bf5c9cc87fe714bfff3b1" category="paragraph">Notez ce qui suit :</block>
  <block id="5e4e7672ec2ba2b8a763da7f6714e212" category="list-text">Le tableau de bord de gestion des cas en haut de la page offre deux vues :</block>
  <block id="01c3ffea552d74a5ae390b10e71a1f26" category="list-text">La vue de gauche montre le nombre total de dossiers ouverts au cours des 3 derniers mois par le compte utilisateur NSS que vous avez fourni.</block>
  <block id="e3b6c09a5686233f72ce1ea60a1eb088" category="list-text">La vue de droite affiche le nombre total de dossiers ouverts au cours des 3 derniers mois au niveau de votre entreprise en fonction de votre compte utilisateur NSS.</block>
  <block id="b19b168cc8a2b8c984465e140256b3a2" category="paragraph">Les résultats du tableau reflètent les cas liés à la vue que vous avez sélectionnée.</block>
  <block id="56dcadeee6b0e5c47a52673f9b5a0bb3" category="list-text">Vous pouvez ajouter ou supprimer des colonnes d'intérêt et filtrer le contenu des colonnes telles que Priorité et Statut. D'autres colonnes fournissent simplement des capacités de tri.</block>
  <block id="6f936762e1223311f031685422fcd3a4" category="paragraph">Consultez les étapes ci-dessous pour plus de détails.</block>
  <block id="b14929795a61440e9b4ec9f8a4885ae3" category="list-text">Au niveau de chaque cas, nous offrons la possibilité de mettre à jour les notes du cas ou de fermer un cas qui n'est pas déjà au statut Fermé ou En attente de fermeture.</block>
  <block id="9163e8bca6fd93c080d35ab49e3efdfa" category="list-text">Dans la console NetApp , sélectionnez *Aide &gt; Support*.</block>
  <block id="2019fd19051c3ef493dbbb9ca65bab87" category="list-text">Sélectionnez *Gestion des cas* et si vous y êtes invité, ajoutez votre compte NSS à la console.</block>
  <block id="75e54e3a6fdbf43ed890669e079d7594" category="paragraph">La page *Gestion des cas* affiche les cas ouverts liés au compte NSS associé à votre compte utilisateur de la console. Il s'agit du même compte NSS qui apparaît en haut de la page *Gestion NSS*.</block>
  <block id="2ae5ae78bdb2d222f15fd8e89248709c" category="list-text">Modifiez éventuellement les informations qui s'affichent dans le tableau :</block>
  <block id="1d39d3ab518e1e3f16cbafb2a56e1fd9" category="list-text">Sous *Cas de l'organisation*, sélectionnez *Afficher* pour afficher tous les cas associés à votre entreprise.</block>
  <block id="059e856250b59be3069246887b74a23c" category="list-text">Modifiez la plage de dates en choisissant une plage de dates exacte ou en choisissant une période différente.</block>
  <block id="a1bb576be9e5a356290f231efb51b3f5" category="list-text">Filtrer le contenu des colonnes.</block>
  <block id="1c6ea5ef583389e18e7d7bda70beaa71" category="inline-image-macro">L'icône plus qui apparaît dans le tableau</block>
  <block id="8ac6be88c1aa79062825a147fb263b0e" category="list-text">Modifiez les colonnes qui apparaissent dans le tableau en sélectionnant<block ref="500a336e7ba1c54bcffba4e27bda4eb6" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block> et ensuite choisir les colonnes que vous souhaitez afficher.</block>
  <block id="ad0ae9ea1f2e8d973a9a0f6bb169f494" category="inline-image-macro">Une icône avec trois points qui apparaît dans la dernière colonne du tableau</block>
  <block id="049b7b9fab1242f5e715952973c9474d" category="list-text">Gérer un dossier existant en sélectionnant<block ref="7381d9baeaf62eb099ce84f1a21ed5ca" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block> et en sélectionnant l’une des options disponibles :</block>
  <block id="6d9dd74e7709ef802d299966f7898f6b" category="list-text">*Voir le cas* : Afficher tous les détails sur un cas spécifique.</block>
  <block id="8e6b52a532a4fbbfc98dca3ebfa5f1e6" category="list-text">*Mettre à jour les notes du cas* : fournissez des détails supplémentaires sur votre problème ou sélectionnez *Télécharger des fichiers* pour joindre jusqu'à un maximum de cinq fichiers.</block>
  <block id="bb6d5d351525342dd6b3cf4d15b6f298" category="list-text">*Fermer le dossier* : Fournissez des détails sur les raisons pour lesquelles vous fermez le dossier et sélectionnez *Fermer le dossier*.</block>
  <block id="6269943bbab503c57445a47b04897eaa" category="summary">Avant de pouvoir ouvrir un dossier d'assistance auprès du support technique NetApp , vous devez ajouter un compte de site de support NetApp à la console NetApp , puis vous inscrire au support.</block>
  <block id="42748df9eaa0be17ddc5cc1593cf57ab" category="doc">Inscrivez-vous pour obtenir de l'aide</block>
  <block id="776abbf4d80cbef17bd3c86ff37b2257" category="paragraph">L'enregistrement du support est requis pour bénéficier d'un support technique spécifique à la console NetApp et à ses solutions de stockage et services de données. L'enregistrement du support est également requis pour activer les flux de travail clés pour les systèmes Cloud Volumes ONTAP .</block>
  <block id="ba4e23e03f4354a0f1ef2781272c8477" category="paragraph">L'inscription au support n'active pas la prise en charge NetApp pour un service de fichiers de fournisseur cloud. Pour obtenir une assistance technique relative à un service de fichiers de fournisseur cloud, à son infrastructure ou à toute solution utilisant le service, reportez-vous à « Obtenir de l'aide » dans la documentation de ce produit.</block>
  <block id="0b0e252af8897fbe981ec6682d2aa33b" category="section-title">Présentation de l'enregistrement de l'assistance</block>
  <block id="192054ad7601240a3e8be54cc5cc548e" category="paragraph">Il existe deux formes d'inscription pour activer le droit au support :</block>
  <block id="869a868c87f6fb61410cfd773b4f1bab" category="list-text">Enregistrement du numéro de série de votre compte NetApp Console (votre numéro de série 960xxxxxxxxx à 20 chiffres situé sur la page Ressources de support de la console).</block>
  <block id="be0b51de4268d87101344aa0368b4403" category="paragraph">Il s'agit de votre identifiant d'abonnement d'assistance unique pour tout service au sein de la console. Chaque compte de console doit être enregistré.</block>
  <block id="55ff64467cd508971910145ab5d6b3b8" category="list-text">Enregistrement des numéros de série Cloud Volumes ONTAP associés à un abonnement sur la place de marché de votre fournisseur de cloud (il s'agit de numéros de série 909201xxxxxxxx à 20 chiffres).</block>
  <block id="3cf9fb70d6921dd90583621f028a395f" category="paragraph">Ces numéros de série sont communément appelés _numéros de série PAYGO_ et sont générés par la console NetApp au moment du déploiement de Cloud Volumes ONTAP .</block>
  <block id="bf516b6498e37e816d29ae43ae132f74" category="paragraph">L'enregistrement des deux types de numéros de série permet des fonctionnalités telles que l'ouverture de tickets d'assistance et la génération automatique de dossiers. L'enregistrement est terminé en ajoutant des comptes NetApp Support Site (NSS) à la console comme décrit ci-dessous.</block>
  <block id="ba5983207e417797fefd5b9374ab4a97" category="section-title">Enregistrez la console NetApp pour le support NetApp</block>
  <block id="dcb7105ba6e3d9411b05e726848feb80" category="paragraph">Pour vous inscrire au support et activer le droit de support, un utilisateur de votre compte NetApp Console doit associer un compte de site de support NetApp à sa connexion à la console. La manière dont vous vous inscrivez au support NetApp dépend du fait que vous possédez déjà ou non un compte NetApp Support Site (NSS).</block>
  <block id="bf4c731c0ee7f60c8018ad8f96828dda" category="section-title">Client existant avec un compte NSS</block>
  <block id="ed5bddb699a442b85bc1bb8e1516fe57" category="paragraph">Si vous êtes un client NetApp avec un compte NSS, il vous suffit de vous inscrire pour bénéficier de l'assistance via la console.</block>
  <block id="76bc427c3d9c4b81dc353078b942f991" category="list-text">Sélectionnez *Administration* &gt; *Informations d'identification*.</block>
  <block id="f19ab635e6d5f884a22ee4ce067fdbfd" category="list-text">Sélectionnez *Informations d'identification de l'utilisateur*.</block>
  <block id="e9451600769b4bf4b20ca941ba9e6d19" category="list-text">Sélectionnez *Ajouter des informations d’identification NSS* et suivez l’invite d’authentification du site de support NetApp (NSS).</block>
  <block id="cfc5506589d5a4d055e721267d5f0732" category="list-text">Pour confirmer que le processus d’inscription a réussi, sélectionnez l’icône Aide, puis sélectionnez *Assistance*.</block>
  <block id="1d4ea9fd10f6cfcd6f6fe1f861d354a4" category="paragraph">La page *Ressources* devrait indiquer que votre compte Console est enregistré pour l'assistance.</block>
  <block id="afe8240ca62f4b72006980ff64d371b8" category="paragraph">Notez que les autres utilisateurs de la console ne verront pas ce même statut d'enregistrement de support s'ils n'ont pas associé un compte de site de support NetApp à leur connexion. Cependant, cela ne signifie pas que votre compte n'est pas enregistré pour bénéficier de l'assistance. Tant qu'un utilisateur de l'organisation a suivi ces étapes, votre compte a été enregistré.</block>
  <block id="1ff5aefce774ec72a211f2b3bb10b950" category="section-title">Client existant mais pas de compte NSS</block>
  <block id="42eaca1e1c2d9e1f04e932eeaa6d129d" category="paragraph">Si vous êtes un client NetApp existant avec des licences et des numéros de série existants mais _pas_ de compte NSS, vous devez créer un compte NSS et l'associer à votre connexion à la console.</block>
  <block id="5b2b7f628f804bcb786a097c7e45aa41" category="inline-link">Formulaire d'inscription des utilisateurs du site de support NetApp</block>
  <block id="0c4a8b62da9473fbd5401273c4f85ee0" category="list-text">Créez un compte sur le site de support NetApp en remplissant le<block ref="041bcb6d9bdf91f7d6ac92ae3a196e12" category="inline-link-rx"></block></block>
  <block id="d61c9f72493817776f392db42ac446a2" category="list-text">Assurez-vous de sélectionner le niveau d'utilisateur approprié, qui est généralement * Client/Utilisateur final NetApp *.</block>
  <block id="bd33c4539c7d6985f6edafd4a4f2ba1d" category="list-text">Assurez-vous de copier le numéro de série du compte de console (960xxxx) utilisé ci-dessus pour le champ du numéro de série. Cela accélérera le traitement du compte.</block>
  <block id="9b1f48f88cd439b7a50fe3e76eb8a853" category="list-text">Associez votre nouveau compte NSS à votre connexion à la console en suivant les étapes ci-dessous<block ref="2f3aba04ec49ee5f0573a6c80a1b9df2" category="inline-xref-macro-rx"></block> .</block>
  <block id="e9b1f53d6cabb3394833a4e102eb6a69" category="section-title">Tout nouveau chez NetApp</block>
  <block id="c20c107d0d4eef6351660f3590324232" category="paragraph">Si vous êtes nouveau sur NetApp et que vous n’avez pas de compte NSS, suivez chaque étape ci-dessous.</block>
  <block id="e7e9f49f4584c68b9d97c578e73b7583" category="list-text">Dans le coin supérieur droit de la console, sélectionnez l’icône Aide, puis sélectionnez *Support*.</block>
  <block id="2974170a8b1b5b4a2ac69aacd4c1c9c3" category="list-text">Recherchez le numéro de série de votre identifiant de compte sur la page d'inscription au support.</block>
  <block id="b50f0a46135bcb7083b1f2f82032fc26" category="inline-image-macro">Une capture d'écran du menu Aide où Support est la première option répertoriée</block>
  <block id="379f9cd57d97013f3f7fdd24f692a0b1" category="paragraph"><block ref="379f9cd57d97013f3f7fdd24f692a0b1" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block></block>
  <block id="dd50e314c18933734174c1156dd9237f" category="inline-link">Site d'inscription au support de NetApp</block>
  <block id="78f94e749b89d69dcbf3baff21ccb958" category="list-text">Accéder à<block ref="e1c4be66250fd76d5c52bfe2cb7daee2" category="inline-link-rx"></block> et sélectionnez *Je ne suis pas un client NetApp enregistré*.</block>
  <block id="d4f633ef130727b2776fa7f45024ca7d" category="list-text">Remplissez les champs obligatoires (ceux avec des astérisques rouges).</block>
  <block id="1128fc8d5ec64880f4d49337ed798d31" category="list-text">Dans le champ *Gamme de produits*, sélectionnez *Cloud Manager*, puis sélectionnez votre fournisseur de facturation applicable.</block>
  <block id="50a1dc01b7312307c34a888071586955" category="list-text">Copiez le numéro de série de votre compte à l'étape 2 ci-dessus, effectuez la vérification de sécurité, puis confirmez que vous avez lu la politique de confidentialité des données mondiales de NetApp.</block>
  <block id="3a24c87c9971d2011b4df223718f84b4" category="paragraph">Un email est immédiatement envoyé à la boîte mail prévue à cet effet pour finaliser cette transaction sécurisée. Assurez-vous de vérifier vos dossiers spam si l'e-mail de validation n'arrive pas dans quelques minutes.</block>
  <block id="03413baeca1ff7222737d8ce299bd4e8" category="list-text">Confirmez l'action depuis l'e-mail.</block>
  <block id="201080500e946070a2e4873042507c77" category="paragraph">La confirmation soumet votre demande à NetApp et vous recommande de créer un compte sur le site de support NetApp .</block>
  <block id="a2454703f88e5bf5b433ae850a87151b" category="list-text">Assurez-vous de copier le numéro de série du compte (960xxxx) utilisé ci-dessus pour le champ du numéro de série. Cela accélérera le traitement.</block>
  <block id="684375e279a289295b72a006d93e2c4c" category="paragraph">NetApp devrait vous contacter au cours de ce processus. Il s’agit d’un exercice d’intégration unique pour les nouveaux utilisateurs.</block>
  <block id="629757336278be576456cf315303b178" category="paragraph">Une fois que vous avez votre compte de site de support NetApp , associez le compte à votre connexion à la console en suivant les étapes ci-dessous<block ref="2f3aba04ec49ee5f0573a6c80a1b9df2" category="inline-xref-macro-rx"></block> .</block>
  <block id="3e616bae81890a6c8fae17c9b45af152" category="section-title">Associer les informations d'identification NSS pour la prise en charge de Cloud Volumes ONTAP</block>
  <block id="f22d1a855e255746a6b925a3b22f7838" category="paragraph">L'association des informations d'identification du site de support NetApp à votre compte de console est requise pour activer les workflows clés suivants pour Cloud Volumes ONTAP:</block>
  <block id="a0518a10626dc11fd00e2d20265ad240" category="list-text">Enregistrement des systèmes Cloud Volumes ONTAP prépayés pour le support</block>
  <block id="321aadf78ef73521712291b7aba6411f" category="paragraph">Fournir votre compte NSS est nécessaire pour activer le support de votre système et pour accéder aux ressources de support technique NetApp .</block>
  <block id="d51b2b497db445a16b1c9583c1abbb59" category="list-text">Déploiement de Cloud Volumes ONTAP lorsque vous apportez votre propre licence (BYOL)</block>
  <block id="f3cd224f9506684fa3b5e2b89b2a566c" category="paragraph">Il est nécessaire de fournir votre compte NSS pour que la console puisse télécharger votre clé de licence et activer l'abonnement pour la durée que vous avez achetée. Cela inclut les mises à jour automatiques pour les renouvellements de mandat.</block>
  <block id="f5135b68b75a8404803a1eb438e40c5e" category="list-text">Mise à niveau du logiciel Cloud Volumes ONTAP vers la dernière version</block>
  <block id="daf104544b5203a46e1580e1b8583f1f" category="paragraph">L’association des informations d’identification NSS à votre compte de console NetApp est différente du compte NSS associé à une connexion utilisateur de console.</block>
  <block id="5bc1315a63455544e7a917a7cc968939" category="paragraph">Ces informations d’identification NSS sont associées à votre ID de compte de console spécifique. Les utilisateurs appartenant à l'organisation Console peuvent accéder à ces informations d'identification depuis *Support &gt; Gestion NSS*.</block>
  <block id="328a2c1e7778e9edaf79d90c51409ac4" category="list-text">Si vous disposez d’un compte client, vous pouvez ajouter un ou plusieurs comptes NSS.</block>
  <block id="e3cd99e4aa330ae6bdfb3754d83ae962" category="list-text">Si vous disposez d'un compte partenaire ou revendeur, vous pouvez ajouter un ou plusieurs comptes NSS, mais ils ne peuvent pas être ajoutés aux côtés des comptes de niveau client.</block>
  <block id="e8d4092baef6680c6a35d5228ae31de2" category="paragraph"><block ref="e8d4092baef6680c6a35d5228ae31de2" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block></block>
  <block id="c0e0b7ff0de9558404e9b77ece42948a" category="list-text">Sélectionnez *Gestion NSS &gt; Ajouter un compte NSS*.</block>
  <block id="85b9386ed443776127e099931d73448a" category="list-text">Lorsque vous y êtes invité, sélectionnez *Continuer* pour être redirigé vers une page de connexion Microsoft.</block>
  <block id="d59e0b46782e48a01966e5c7ccc38d17" category="paragraph">NetApp utilise Microsoft Entra ID comme fournisseur d’identité pour les services d’authentification spécifiques au support et aux licences.</block>
  <block id="465ec6d5eafa3524c948c99d8bfcd306" category="list-text">Sur la page de connexion, indiquez votre adresse e-mail et votre mot de passe enregistrés sur le site de support NetApp pour effectuer le processus d'authentification.</block>
  <block id="7687b0a57d5cb728d9fb892dfc814715" category="paragraph">Ces actions permettent à la console d'utiliser votre compte NSS pour des tâches telles que les téléchargements de licences, la vérification des mises à niveau de logiciels et les futures inscriptions au support.</block>
  <block id="ec084bb25ed5b934c09b361069c246b2" category="list-text">Le compte NSS doit être un compte de niveau client (pas un compte invité ou temporaire). Vous pouvez avoir plusieurs comptes NSS au niveau client.</block>
  <block id="27387009488fe78dcc7cb7e3e432792f" category="list-text">Il ne peut y avoir qu'un seul compte NSS si ce compte est un compte de niveau partenaire. Si vous essayez d'ajouter des comptes NSS au niveau client et qu'un compte au niveau partenaire existe, vous obtiendrez le message d'erreur suivant :</block>
  <block id="d926847e4634e19a1aa7358becc0fa27" category="paragraph">« Le type de client NSS n'est pas autorisé pour ce compte car il existe déjà des utilisateurs NSS de types différents. »</block>
  <block id="a04a3a5322782e8c18d0d64be7e1ccbc" category="paragraph">Il en va de même si vous disposez de comptes NSS préexistants au niveau client et que vous essayez d’ajouter un compte au niveau partenaire.</block>
  <block id="1afe8a81cfddc9fa9559e272bb6b9496" category="list-text">Une fois la connexion réussie, NetApp stockera le nom d'utilisateur NSS.</block>
  <block id="1dcb63fd55c4d22e87cb32275b8cc808" category="inline-image-macro">Une icône de trois points horizontaux</block>
  <block id="0dfcbbbe02d3e96f8ad78782e8772587" category="paragraph">Il s’agit d’un identifiant généré par le système qui correspond à votre e-mail. Sur la page *Gestion NSS*, vous pouvez afficher votre e-mail à partir du<block ref="5151db0ded96d46f40ae09b5e5b167a1" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block> menu.</block>
  <block id="fc79de85a483938f72fbcb9822ec0ae3" category="list-text">Si vous avez besoin d'actualiser vos jetons d'identification de connexion, il existe également une option *Mettre à jour les informations d'identification* dans le<block ref="5151db0ded96d46f40ae09b5e5b167a1" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block> menu.</block>
  <block id="b14d512a3c64fb5df16f6721b0603c63" category="paragraph">L'utilisation de cette option vous invite à vous reconnecter. Notez que le jeton de ces comptes expire après 90 jours. Une notification sera publiée pour vous en informer.</block>
  <block id="3bd7f55fd0233105eacd5464f82bb628" category="summary">Après avoir installé un agent de console dans Google Cloud, la console NetApp peut automatiquement découvrir des informations sur les buckets Google Cloud qui résident dans le compte Google sur lequel l'agent de console est installé.  Un système de stockage Google Cloud est ajouté à la console NetApp afin que vous puissiez afficher ces informations.</block>
  <block id="82f74539a8232efa9fe9d44fbb820377" category="doc">Afficher vos buckets Google Cloud Storage</block>
  <block id="b732ef530155dfaeda0229e5aa059363" category="paragraph">Après avoir installé un agent de console dans Google Cloud, la console NetApp peut automatiquement découvrir des informations sur les buckets Google Cloud Storage qui résident dans le compte Google sur lequel l'agent de console est installé.  Un système de stockage Google Cloud est ajouté à la console afin que vous puissiez visualiser ces informations.</block>
  <block id="985609e7805f0689e27615e3b599c194" category="paragraph">Vous pouvez voir les détails de vos buckets Google Cloud Storage, notamment l'emplacement, l'état d'accès, la classe de stockage, la capacité totale et utilisée, et bien plus encore.  Ces buckets peuvent être utilisés comme destinations pour les opérations de sauvegarde et de récupération NetApp , de hiérarchisation du cloud NetApp ou de copie et de synchronisation NetApp .</block>
  <block id="947d9294996f8955f80ff03bc9f99324" category="inline-link">Installer un agent de console</block>
  <block id="26fd8af3caa4a2081d41f48d8ea6546f" category="list-text"><block ref="97439b1e5c416900c657e46e3f6cda81" category="inline-link-rx"></block>dans le compte Google où vous souhaitez afficher vos buckets Google Cloud Storage.</block>
  <block id="68ab6a6d7a40667d53edebc13dbf3f3a" category="list-text">Dans le menu de la console NetApp , sélectionnez *Stockage* puis *Gestion*.</block>
  <block id="3be94e16cee7c087c2ed64b9fde6725c" category="paragraph">Vous devriez voir automatiquement un système Google Cloud Storage peu de temps après.</block>
  <block id="1f040b1669214d2ec42a2dc81e1cdbdb" category="inline-image-macro">Une capture d'écran d'un système de stockage Google Cloud.</block>
  <block id="7fc41af047f19fa6008824c3b962bfde" category="paragraph"><block ref="7fc41af047f19fa6008824c3b962bfde" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block></block>
  <block id="0fbcf91b7ce25c3462b5cf49302ab9ad" category="list-text">Sélectionnez le système et sélectionnez une action dans le volet de droite si vous souhaitez activer les services NetApp Console avec votre stockage Google Cloud.</block>
  <block id="a3034411dc5855900610ff3b3e738218" category="inline-link-macro">Découvrez quels services NetApp Console sont disponibles et apprenez à les utiliser avec vos buckets Google Cloud Storage</block>
  <block id="09d52cc74d65185618e3e7f6cebf9be5" category="paragraph"><block ref="afa4b80f3ed3d6f8dbe02302a1bd61bc" category="inline-link-macro-rx"></block> .</block>
  <block id="3baf5b637b04a23193dc298d42f92942" category="list-text">Sélectionnez *Entrer dans le système* ou double-cliquez sur le système pour afficher les détails des buckets de votre compte Google.</block>
  <block id="2a915405a39225912a23c3f3e95eabe5" category="paragraph">En plus des colonnes qui s'affichent par défaut, vous pouvez faire défiler la page pour afficher des propriétés supplémentaires pour le bucket ; par exemple, le nombre d'étiquettes et le type de cryptage qui a été activé.</block>
  <block id="01e12de62fa77fda2815719aed8ff892" category="paragraph-title">Quelle est la prochaine étape</block>
  <block id="6aa300e24ddf3ee5a99bbb1cf5bb4a72" category="inline-link-macro">Cliquez ici pour plus de détails</block>
  <block id="c11d9a1abf7db811d71989ac30c4fd00" category="paragraph">Vous pouvez modifier certains paramètres du bucket directement depuis la console en cliquant sur<block ref="98246678a6b4f53f828068ceb430dd9d" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block> pour un seau. <block ref="46472ff1878a0915ac417b4b33b1fe26" category="inline-link-macro-rx"></block> .</block>
  <block id="198cca19ca92b085c865c5298e3ad918" category="paragraph">Vous pouvez ajouter de nouveaux buckets en cliquant sur *Ajouter un bucket*. <block ref="d57c52dcffc5f4dd99aa7ac4c9f10f01" category="inline-link-macro-rx"></block> .</block>
  <block id="22c483e7262e3a6fa9373468ab803b8b" category="summary">Découvrez les nouveautés de Google Cloud Storage dans NetApp Console.</block>
  <block id="c36f7b01001c9368b68c15b5e6e226da" category="doc">Nouveautés de Google Cloud Storage dans la console NetApp</block>
  <block id="a41dd7aa7d921f9f0881a705d3679e6c" category="section-title">06 octobre 2025</block>
  <block id="145634d473d937448dc7bdb5a6797ea7" category="section-title">10 juillet 2023</block>
  <block id="52f479db147f5b791e9e52d65b82e4b9" category="sidebar">Commencez à utiliser Google Cloud Storage avec NetApp Console.</block>
  <block id="b8a01d27e4bfb237e9b96453c804f1f3" category="sidebar">Documentation de Google Cloud Storage</block>
  <block id="be11c74c1dd7f307bb80183a90dc2067" category="sidebar">Commencer</block>
  <block id="179541d836ec954dce16de1c1b8bcf5d" category="sidebar">Gérer les buckets Google Cloud Storage</block>
  <block id="3d68ddcff8554ec7a179719384e80e1a" category="sidebar">Ajouter des seaux</block>
  <block id="9734d11f1da890ec7434857fd054fb47" category="sidebar">Modifier les paramètres du bucket</block>
  <block id="ab066b3292d8ab61ef3b5c77169cdd19" category="sidebar">Plus d'informations</block>
  <block id="61a0700c802690deb5dd6129f47c3282" category="sidebar">Documentation de Google Cloud Storage pour la gestion en dehors de la console NetApp</block>
  <block id="813011e2103649bb71f124adedcc10ea" category="sidebar">Blogs et communauté</block>
  <block id="3c031b939f6ec312ee601d021e7a6644" category="sidebar">Console NetApp</block>
  <block id="cc58d3a9b2264c4fd8cb1d3f61b90bdc" category="sidebar">Services de données NetApp</block>
  <block id="dd490b81914dd945601e442a41cb4222" category="sidebar">Communauté NetApp</block>
  <block id="b83e711561263aa7a3404d6bb2624f6e" category="sidebar">Documentation de Google Cloud Storage</block>
  <block id="7d0ee6fed10d3d4e5c9ee496729ab519" category="sidebar">Notes de version</block>
  <block id="d32273f4c8b837bea371415ed255825c" category="sidebar">Ajouter de nouveaux buckets</block>
  <block id="0adc03eac86772ad2c75c8f140be417e" category="sidebar">Connaissances et soutien</block>
</blocks>